要識煮啲咩先可以話自己識煮嘢食？

如題

我想試煮

椒絲腐乳西瓜

上網乜春食譜都有

薑蔥魚皮
釀禾花雀
高力豆沙

基本上唔洗去到佛跳牆咁複雜
識呢幾樣就得

Omelette

干炒牛河

梗係Royal級牛扒

廚房兩大剋星

西餐 簡單又方便

煮比盧sir食?

蝦仁炒蛋，炒菜

仲有終極大佬：炒飯

脆皮乾炒牛河, 咕嚕肉

揚州炒飯

滿漢全席

連續煮一星期俾屋企人食又無收到投訴就應該可以叫識煮嘢食

簡簡單單一道beef Wellington

營多

蒸水蛋 蒸到無月球表面

煮飯

啊活一哥焗豬

mussel?